{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 라임비치스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ただし、ペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対に許されません。 もしこのような理由により払い戻しを要請しても払い戻しは不可能です。 また、ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、常に100%一致しないことがあります。 二重予約が発生することがあり、この場合は決済が先に完了した予約が優先権を持ちます。 宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、そのため払い戻しはできません。 また、ご利用日当日ご予約後、当日キャンセルした場合には払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があり、客室や周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。 また、客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 入室人数以外の訪問客は利用できず、最初の入室人数と他の人数への交替も不可能です。 客室は禁煙で、バーベキュー場でバーベキューができます。 バーベキューは予約時間前に予約して準備時間にバーベキューができ、利用時間は15:00から23:00までです。 屋外プールも利用可能で、運営期間は23.07.01から2023.09.17までで、天候によって運営時間が調整される場合があります。 駐車は1部屋につき1台ずつ可能で、ペンションではテスラ電気自動車の充電スタンドもあります。 沙斤津海水浴場も徒歩約5分の距離にあります。 そしてペンションの中には唐辛子粉、砂糖、塩などの基本調味料が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは未成年者の宿泊や男女同室の宿泊はできますか？",
            "answer": "ペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料について教えてください。",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。また、ご利用日当日ご予約後、当日キャンセルした場合には払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは予約時間前に予約して準備時間にバーベキューができ、利用時間は15:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの運営期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールも利用可能で、運営期間は23.07.01から2023.09.17までで、天候によって運営時間が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は1部屋につき1台ずつ可能で、ペンションではテスラ電気自動車の充電スタンドもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "沙斤津海水浴場も徒歩約5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ペンションの中には唐辛子粉、砂糖、塩などの基本調味料が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 519
    }
}